連登有木有得查閱會員之follow人數？

假如我知名度上升，點自薦叫廣告商搵我落廣告？